所有唔開心 成日諸事不順嘅巴絲打同我入黎

每當我唔開心陣都會去睇去聽

大家都要加油

個心真係好辛苦好痛

巴打 加油

岩岩頹緊 睇完開心返
你都加油呀

多謝你 我會架啦

咁就好啦
只係之後要自己一個人行 條路好黑

點解唔開心嘅？

同一齊左四年嘅女朋友分左手

因為淡咗？

點解好似個個都知

因為我去左澳洲讀書 所以佢話淡

好神奇 睇完真係冇咁心煩

咁就好啦
have a good day

我不停同自己講明天會更好
其實我明明知道根本唔會更好
我真係好想休息下
呢四個月黎我冇一日係開心過

我跌低起身 再跌低 之後佢再將我推低
我真係冇力再企係身

加油呀巴打 個時我都用左成年先可以慢慢忘記佢
拍左成三年輸左比一個識左唔夠一個月既女仔
有經歷先有成長

我真係好攰好攰
我都唔想成日咁樣諗住佢
好辛苦好痛

痴線 睇睇下喊出嚟

因咩事呀巴打

對比起你好少事啫 有心
呢段日子係難捱㗎啦 加油

諗夠就唔會成日諗
雖然依家有時都仲會諗返以前既野
但要知道返唔到去嫁啦 四年又點
你估你話想一世就一世咩
諗下自己係呢段感情上有啲咩不足 去改善下
下次咪做好啲

多謝你巴打
如果令到你心情變好D咁就更好啦

我真係好想到我返到去之後所有野都變返以前咁
呢種期待係我每日嘅原動力
我真係想呃下自己 我唔想自己咁絕望
我好似係水入面窒息透唔到氣咁

聽一次歲月如歌就喊一次

聽下呢首歌

聽完
可惜我睇唔到將來 真係好灰暗 好黑
我就黎忘記快樂係咩味道
我真係好孤單

我都好多謝你 睇完開心左好多

即使佢唔係我身邊 佢有同我whatsapp 傾電話我都已經夠
佢就好似我一個堅定嘅牆一樣支持住我
我唔記得冇煩惱嘅果種快樂係點樣
有佢係身邊 咩都會變好

唔洗客氣
只係想其他人快樂 開心就好

因為我好明白唔開心 失落嘅感覺係點

他喝醉也一個回家
他怕冷也一個人怕
他叫我要將你留低 相戀再苦孤單更可怕

大家真係要珍惜 唔好玩人 唔好有下一個我
要開心咁相處

唉 睇完都唔開心
聽日諗住熄data鳩坐巴士河週圍鳩行下散心算

絲打因咩事

隻野好得意
巴打都唔好唔開心

多謝你
我都想開心 但真係開不了心

有用架咩

愛情友情都有煩惱
主要黎講覺得冇咩人重視我 每次我都成個傻鳩咁為人負出 好想大喊一場但我喊唔出

點都有嘅

同我一樣
明明都唔係求收獲 只係想人注意下
但無做咩都好 為其他人付出 人地都冇感覺 好似應份一樣
自己就好似傻仔咁 就算人地點對你都好都照樣為人付出
我真係認自己戇鳩 我做唔出啲傷害人報復嘅事

巴打 同你一模一樣
永遠只有我聽人訴苦認真俾意見 但就冇人聽我講野
我真係覺得好辛苦 存在感好低
好想有個人錫下我關心下我好想享受下被人愛嘅感覺

我個user名係有原因
因為我無論為其他人付出過幾多都好 人地都唔會注意到我
我好普通 同普通人一樣 冇乜特點 比上不足 比下有餘
完全唔介意為人付出 但就算幾fd 幾親密都好
最後都只會成為大家人生嘅過客 即係路人甲

我都冇機會同人傾訴 所以我都只可以上黎開post

就連四年感情嘅佢 大家咩都冇做錯到 話淡就淡 話分就分
仲叫我點樣可以相信感情同女人

6年情緒病
慢慢企緊起身
重投社會
但處處碰璧

共勉之 大家都要自愛

我早排分手都好唔開心 又係四年幾 比人背叛出賣 我一唔開心就聽哩首 不過可能有d mk

就算身邊冇朋友冇家人都好 我都會同自己講我仲有我自己
時間會醫翻好你嫁

好似認得你

同3年感情女朋友分開左
佢去左澳洲旅行識左第2個男仔
十日內佢主動同個男仔表白仲同我講分手
話半年前已經覺得淡，依加直親無feel
佢話呢段時間同我一齊好開心
但係唔知點解淡 可能係因為我移民呢d 因素影響
佢走左之後 我部電話已經半個月無響過 wtapp/phone call.
因為我擺左100%時間同心機落去，我個世界得返佢。
佢朋友 爸媽都覺得好可惜 因為我地呢3年都好恩愛，好幸福。係人地眼上既模範情侶。
近排先搵返兄弟出黎飲野 一路喊一路飲
佢話我太愛佢太好 唔識點愛我

呢半個月真係好唔開心 個心好辛苦好痛

依加望到第2個男仔對佢咁差 佢朋友話佢成日呢埋喊。我見到咁樣真係好唔舒服好唔捨得。因為呢3年黎 我一滴眼淚都無比佢流過。因為佢既笑容真係好靚 好可愛。

我口講放低左 其實佢依加肯踩出第一步，其他九百九十九步我都會跑過去追返佢。

我真係好愛佢，但我知道佢走左係事實，仲要blk哂我。SH 我真係好愛你，但我會尊重你。我會努力成為一個更好既男人。

佢同朋友講話同我分手一d唔開心都無
但最心碎既一句
：你好煩 我一秒都唔想見到你
我個心個刻係崩潰
3年黎 除左屋企人之外
我係見得你最多
同你去唔同地方旅行
幫你解決左咁多問題
竟然一秒都唔值得

多謝你呀
好神奇 睇完真係開心咗
會多d走入去聽下

巴打要加油

我都覺得自己比佢背叛
一下子唔care就講啲傷害人嘅野
不論我幾唔開心都好 佢自己就hehehaha 完全冇理我

高登同名

同我一樣呀 只係我未係綠帽咁誇張
不過差啲就綠左 如果唔係個男仔block左佢

咁就好啦

大家有咩事都可以搵我傾
我一定會覆

其實我只係都好需要有人同我去傾訴

哈哈
綠色嗰隻好得意
自從失戀後瘋狂上lihkg
成日覺得得自己一個人
不過其實仲有好多野可以做
唔應該咁hea落去

其實香港先係我夢想之鄉
我對澳洲一啲感覺都冇

澳洲呢個地方
一定拆散左幾多對情侶

我都係 我部電話好耐無震過 除左上lihkg之外
唉 一個人既感覺好難受
我都知應該要搵d有意義既野做

難聽d講佢已經唔愛你
掉翻轉係你如果你唔愛一個人 你仲有冇心機處理佢既野？

U grad後做左兩年廢青

其實都係同佢傾計部電話先會震
其實真係為左佢而做毒撚

咪即係連外人都不如
四年當佢屋企人 一句淡左就絕交
係咪冷血
係得我先咁戇鳩成日顧人感受 到頭黎都係餵屎比自己食

為左行自己嘅路我要付出幾大代價

叫人開心啲 我自己就係到發放負能量 好撚柒

巴打 到底咩事？

人從來都係自私
係愛情將所有野都包裝得好美好
當愛唔存在乜都係假
你愛佢你緊係可以仆心仆命為佢
你唔係on9 係愛佢多過愛自己姐

我係有病焗住做

好得意睇完又真係會開心返 多謝巴打

分左手放低唔到啫

我個心入面都想自己自私啲 唔想諗其他人點諗

咩病

哦係呀可 情緒病 差啲唔記得

咁就好 唔好唔開心啦

多謝你

有時真係好灰，灰到唔知點算好

唔洗客氣
你要過好啲

因咩事啊
其實我都係咁

上面咪講左
做乜鳩呀

對唔住囉

仍是會流淚失眠 淚染穿心穿肺那一點

眼淚裡含有止痛藥 誰亦靠啜泣啜泣啜泣去通眼耳口鼻
要企翻起身啊

練出 心肌腹肌
痛到出心肌

係EASON撚呀

我都想練出腹肌

我發到自己痴左線
iphone又down左隻歌
電腦wallpaper engine仲要整埋D貓貓

見你po既親都係eason都估到你都係
一齊聽不死傳說喇 冇咁頹
樓上嗰個巴打都係

鋼鍊神到